旺角居民 要嗌 麻煩熄撚左燈先嗌啦

小心秋後算賬呀！